港豬話抗爭嘅人係發緊夢

而家先知迷信中國班人先真係發夢

抗爭嘅人唔係發緊夢，而係想繼續訓連自救都懶嘅人唔想俾人嘈醒